[血庫唔夠血] 請藍絲廢老捐飽佢 真香港人 一滴不捐 唯一出路

超感動，公司有牙齒印嘅港豬中立同事，今日居然打電話去cut 紅十字會每月捐款同捐血！
終於we connect we connect 可以 super 打和啦
好啦咁同朋友group 開心Share吓, 竟然比人屌
大愛fd 我
點解 血庫唔夠血wo
叫藍絲廢老捐飽佢
俾你講完之後先知原來黃絲需要接受捐血
對人地自由意志表示尊重，兄弟爬山啦
極右主義者
佢平日已經係最港豬中立乜都冇做過，而家索性唔捐血捐錢啫，未去到極右主義者吧
我話你
吓⋯句嘢我同事講嗰喎⋯⋯

到呢度已經dead air 咗
擺咗朋友上連燈係仆街 但係呢件事真係好令我黑人問號BLM 有討論價值
我地抗爭咗咁耐 有冷氣手足主張經濟攬炒 有手足勇武行前流血流汗甚至付出生命
藍營仲好似厚血無傷不痛不痒
不捐血不合作運動 冇錯係會直接令到一部份重症急症者有生命危險
但我相信係一個有效嘅無聲抗爭
當血庫唔夠血到一點 港共政府無法唔回應

連中立港豬都會用 捐血捐錢 作無聲抗議 去支持醫護手足
我地係咪更加要表態支持我同事呢類 "開始唔想捐" 嘅捐血者呢, RIGHT?
藍絲廢老成日話有中國嘅話香港人冇東江水
香港血包上繳內地係都市傳說
咁叫祖國同胞捐血嚟香港比你地囉 屌你老母 威啦叻啦

就當我極右主義吧 今日開始
真香港人 一滴不捐

未試過自推10連
今次試下有冇用

推

但樓豬你d文筆真係要再執執

push

sor 1999
好少出post

同佢講我就是極右 屌你老母

一於唔好捐
等D人俾popo打到爆缸都冇血輸 正